想買部平平地既電腦 有咩推薦

想買部平平地既電腦 打到lol 槍game 畫面流暢就得 唔需要好高質素 唔知砌機好定買現成好 新手求救

參考：

最平都係六千？

入悠二個post擺低
budget
用途
要求
點知你玩邊隻槍驚

其實玩咩槍game係咪唔講得咁神秘
又或者最低開咩畫質接受到

佢個post叫咩名？

我都唔清楚..好耐冇打機...想打番機... 流暢就得 唔追求畫質...

我是悠二.回覆一直以黎刁民丁對我及法奧的評論及你問我答（7）

[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(240) 睇#1保你全家平安

兩個post都可以入去問人

唔該

Tg 傾